[突發] 支那寶 iOS app icon 轉咗做死人藍

支那寶 iOS app icon 轉咗做死人藍

你點知的

見到同事部 iPhone...

咁抖音係咩色？

Gap 色

殯儀藍？

有轉咩？

之前係淺藍 而家係死人藍

你同事就係你

冇圖，唔知你講緊乜